有無居英港人？

我座標倫敦，初到貴境一星期，好多嘢仲習慣緊。
另一邊廂，成日loop香港時事同新聞，雖然我衰仔我自私離開香港，但依然好想為香港做返啲嘢

G7 峰會其實已經比左手靚牌我地，唔跟只有輸

全民共識歸英？

抗爭者軍歌《願榮光歸香港》新版詞！！ 招唱/管樂/軍樂隊！！！重開幫推

[重推][聯署]BNO變BC//差一半先夠數呀!

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

［安全須知］香城Online懶人包 - 落場前背L曬佢